Ze brak uit.
"Iedereen moet willen dansen wie kan; don't let me houden u hier."
Hij had geen glimlach op haar openhartigheid als een andere man zouden hebben gedaan.
"I don't dance erg vaak," zei hij.
"En ik ben blij om hier te staan, als u mij toestaat.
